感情潔癖喺咪唔正常

本人絲 yr1 A0
樣身高體重都平均水平咁
我又唔係話唔敢講嘢 甚至都有朋友話我份人幾幽默
我又唔係冇男仔approach過 但係搵親我都係啲過份主動嗰類
唔知點解硬係覺得佢對好多女仔都用同樣手法flirt過 自己心裡面有啲抗拒
呢種抗拒唔關條件好壞事 而係只要佢一好主動我就有啲驚

好啦 知道自己間房亂到仆街 但係個心就潔癖到不得了都冇咩嘢 咁咪睇下識唔識到同樣A0嘅男仔囉
但係問題就在於如果對方同我一樣諗法 唔會主動識女仔因為驚佢係雞係公廁 同我一樣有啲抗拒嘅話
咁我係咪呢世都唔會拍到拖

我呢種潔癖係咪好有問題
自己又唔係女神點解個腦會有呢種諗法
求屌醒
唔想一世對住fan fiction不停ff啲couple當自己拍咗拖

：醒啦死港女
： 正常

正常
我都俾人以為我成日撩女個啲
鍾意social 但係對住女就縮 望都淆淆地
事實我毒到仆街

上嚟扼連登A0毒L PM ？

ff too much

先yr1, 大把機會啦

我都係 啲人唔信我A0 #
我咁多年嚟除咗大學同系嘅一個異性朋友都冇
嗜好又喺啲一個人做到嘅靜態嘢
想拍一次水到渠成 唔係因為你個樣之類好有目的性咁接近你嘅拖都冇機會

你見過邊個呃完pm喺會自己驚得濟唔覆pm

sem 2 都就完啦

換個角度諗啦，唔追女d仔都幾唔gentleman

我明巴打講乜 慢慢諗下先
自己嗰關硬喺好難過到

樣嘅野始終喺第一印象上幾重要 冇得怪人睇樣揀人 但係想知佢係咪好有目的咁埋身就要自己比啲時間sense下 不過你yr1姐 唔急啦
利申yr2 A0

yr3 a0

正常

唉... 成日唔敢做主動
驚煩到人
所以到依家21歲都係A0